{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71740&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안휴앤스테이펜션"
    },
    "text": "涼しい木陰と広い芝生が広がっている感性一軒家ペンションです。 全室ホテル式寝具が備わっている場所で快適に休息することができます。 入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。 Wi-Fiと駐車場も提供され、朝食サービスがあり、共用トイレと常備薬も用意されています。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルのレンタル料金は2人基準で5,000ウォンで、追加で4人までは20,000ウォン(人追加時5,000ウォン)で、利用時間は7:00から2:00までです。 最大人数を超過した場合、入室不可、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと未成年者の利用は制限されます。 客室画像は実際と異なる場合があり、紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用不可、ゴミは指定場所に捨てなければならず、情報は変更される場合があります。 オンシーズン中は、一部の客室料金とプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルのレンタル料金は2人基準で5,000ウォンです。追加で4人まで利用可能で、追加1人につき5,000ウォンがかかります。利用時間は7:00から2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されていますので、ペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されていますので、未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中には何か変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金とプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 379
    }
}